<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title>Новости учреждений доп. образования Иркутска</title><link>https://eduirk.ru/</link><description>Новости учреждений доп. образования Иркутска</description><lastBuildDate>Tue, 23 Dec 2025 12:26:11 GMT</lastBuildDate><item><title>[ЦДТ «Восход»] Поздравляем юных робототехников!</title><link>https://38cdtv.ru/pozdravlyaem-yunyx-robototexnikov/</link><guid>https://38cdtv.ru/pozdravlyaem-yunyx-robototexnikov/</guid><pubDate>Mon, 22 Dec 2025 09:17:22 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-22T09:17:22Z</dc:date><description>Обучающиеся ЦДТ «Восход» Алиса Кулеш (6 лет) и Алексей Касьянов (6 лет) заняли 1 место в Муниципальном этапе детского Чемпионата рабочих профессий «Юный мастер» по компетенции «Мобильная робототехника»! Ребятам нужно было рассказать о профессии «Робототехник», верно найти нужные предметы и инструменты для его работы, сконструировать и запрограммировать своего робота Спасателя, а также посоревноваться с другими […] The post Поздравляем юных робототехников! first appeared on ЦЕНТР ДЕТСКОГО ТВОРЧЕСТВА «ВОСХОД» .</description></item><item><title>[Спортивная школа № 5] Чемпионат и первенство Иркутской области по кикбоксингу</title><link>https://irk-dyush5.ru/p/60982a9959bb489b91c1f981258b0098?utm_medium=rss</link><guid>https://irk-dyush5.ru/p/60982a9959bb489b91c1f981258b0098?utm_medium=rss</guid><pubDate>Mon, 22 Dec 2025 00:38:00 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-22T00:38:00Z</dc:date><description>В Иркутске с 19 по 21 декабря 2025 года прошел чемпионат и первенство Иркутской области по кикбоксингу. Подробнее..</description></item><item><title>[ДДТ № 2] «Zарница РОCC-2025!»</title><link>https://ddt2.do.am/news/zarnica_rocc_2025/2025-12-21-1094</link><guid>https://ddt2.do.am/news/zarnica_rocc_2025/2025-12-21-1094</guid><pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:42:22 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-21T07:42:22Z</dc:date><description>14 декабря в спортивном зале Дома творчества по адресу ул. Алмазная, 18 прошли высокотехнологичные соревнования « Z арница РО CC -2025!». Первенство началось с торжественного парада участников и приветственного слова главного судьи и гостей – представителей Иркутской Федерации РОСС. В этот день дети соревновались и демонстрировали свои навыки:</description></item><item><title>[ДДТ № 2] КВИЗ для молодых педагогов Иркутска</title><link>https://ddt2.do.am/news/kviz_dlja_molodykh_pedagogov_irkutska/2025-12-20-1093</link><guid>https://ddt2.do.am/news/kviz_dlja_molodykh_pedagogov_irkutska/2025-12-20-1093</guid><pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:39:46 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-20T07:39:46Z</dc:date><description>5 декабря, в рамках методической недели молодого педагога «Первые шаги в профессии» прошел масштабный образовательный КВИЗ для молодых педагогов Иркутска. Мероприятие собрало более сотни участников из разных образовательных учреждений города! Команды соревновались в интеллектуальной игре педагогической тематики, проявляя эрудицию, смекалку и командный дух. Мы гордимся, что наши молодые педагоги из МБУДО г. Иркутска «Дома детского творчества №2» достойно представили учреждение и показали блестящий результат, войдя в ТОП-10 лучших команд!</description></item><item><title>[ДДТ № 2] Поздравляем!</title><link>https://ddt2.do.am/news/pozdravljaem/2025-12-20-1092</link><guid>https://ddt2.do.am/news/pozdravljaem/2025-12-20-1092</guid><pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:37:06 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-20T07:37:06Z</dc:date><description>Поздравляем ансамбль русской песни «Соловушки» и их руководителя Радмилу Михайловну Черкалову с выдающейся победой — завоеванием высшей награды, Диплома ГРАН-ПРИ! Наши талантливые исполнители блестяще выступили в номинации «Народный вокал» (возрастная категория 13-18 лет) с песней «Там стояла в поле древа». Эта победа — результат огромного труда, творческого духа и настоящей преданности народному искусству. Отдельная благодарность хореографу Савелию Андреевичу Стерхову за вклад в создание яркой сценической постановки коллектива.</description></item><item><title>[ЦДТ «Восход»] «Новогодний вернисаж — 2025»</title><link>https://38cdtv.ru/novogodnij-vernisazh-2025/</link><guid>https://38cdtv.ru/novogodnij-vernisazh-2025/</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:42:46 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-19T07:42:46Z</dc:date><description>18 декабря в Городском выставочном центре им. В.С. Рогаля состоялось яркое открытие конкурса-выставки творчества обучающихся города Иркутска «Новогодний вернисаж»! В этом году в конкурсе приняли участие более 300 юных художников из 57 образовательных учреждений города. На выставке представлены самые искренние, трогательные и талантливые работы, выполненные в самых разных техниках: живопись, графика, декоративно-прикладное искусство. В каждой […] The post «Новогодний вернисаж — 2025» first appeared on ЦЕНТР ДЕТСКОГО ТВОРЧЕСТВА «ВОСХОД» .</description></item><item><title>[Спортивная школа № 7] Новость</title><link>https://38sport7.ru/3962-2/</link><guid>https://38sport7.ru/3962-2/</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:28:07 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-19T02:28:07Z</dc:date><description>Новость</description></item><item><title>[ЦДТТ] Жизнь без алкоголя</title><link>https://38cdtt.ru/zhizn-bez-alkogolya/</link><guid>https://38cdtt.ru/zhizn-bez-alkogolya/</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 01:41:03 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-19T01:41:03Z</dc:date><description>АНО «Национальные приоритеты» совместно с Министерством здравоохранения Российской Федерации  20 ноября 2025 года запустили масштабную социальную кампанию «Жизнь без алкоголя». Её ключевая цель — на конкретных жизненных примерах продемонстрировать, как употребление алкоголя может привести к необдуманным поступкам и испортить впечатление от значимых событий, таких как важные встречи, семейные праздники и время, проведенное с детьми. Данная […]</description></item><item><title>[ДДТ № 5] Приглашение на мастер класс</title><link>https://38ddt5.ru/priglashenie-na-master-klass/</link><guid>https://38ddt5.ru/priglashenie-na-master-klass/</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:28:15 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-18T10:28:15Z</dc:date><description>В «Доме детского творчества №5» проводится серия мастер-классов по организации и проведению культурно-массовых мероприятий на примере народных и календарных праздников (Новый год, Сагаалган, Масленица), согласно Плана работы муниципальной методической площадки «Организация наставничества молодых педагогов и студентов на 2025-2026 учебный год». Дата и время проведения: 22 декабря 2025 года в 11.00 часов. Место проведения: МБУДО г. […]</description></item><item><title>[ЦДТ «Октябрьский»] Конкурс «Веду я за руки стихи…»</title><link>https://38cdt.ru/2025/12/18/konkurs-vedu-ya-za-ruki-stixi-2/</link><guid>https://38cdt.ru/2025/12/18/konkurs-vedu-ya-za-ruki-stixi-2/</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 02:31:30 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-18T02:31:30Z</dc:date><description>Центр детского творчества «Октябрьский» приглашает принять участие в городском фестивале‑конкурсе детско‑юношеского, педагогического и родительского литературного творчества «Веду я за руки стихи…»  К участию приглашаются обучающиеся 5–18 лет совместно с воспитателями, педагогами и родителями образовательных организаций города Иркутска. Давайте вместе создадим атмосферу творчества и вдохновения! Положение о конкурсе: (СКАЧАТЬ) Этапы проведения: 1.  Отборочный этап (видео): с […]</description></item><item><title>[ЦДТ «Октябрьский»] ИТОГИ творческого конкурса «Новогодний подарок»</title><link>https://38cdt.ru/2025/12/18/itogi-tvorcheskogo-konkursa-novogodnij-podarok-3/</link><guid>https://38cdt.ru/2025/12/18/itogi-tvorcheskogo-konkursa-novogodnij-podarok-3/</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 02:06:01 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-18T02:06:01Z</dc:date><description>Поздравляем победителей творческого конкурса «Новогодний подарок — 2025»! Творческий конкурс завершён — он проводился в рамках акции адресного вручения самодельных новогодних подарков для ветеранов Великой Отечественной войны, пожилых и маломобильных граждан. Организаторы конкурса: комитет по управлению Октябрьским округом города Иркутска совместно с Центром детского творчества «Октябрьский». В конкурсе принимали участие творческие коллективы и индивидуальные участники, […]</description></item><item><title>[ЦДТ «Восход»] «Байкальское кольцо — 2025»</title><link>https://38cdtv.ru/bajkalskoe-kolco-2025/</link><guid>https://38cdtv.ru/bajkalskoe-kolco-2025/</guid><pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:37:46 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-17T08:37:46Z</dc:date><description>С 10 по 12 декабря 2025 года в г. Иркутске на базе ГАУ ДО ИО «Центр дополнительного образования детей» состоялась региональная конференция краеведческих исследовательских работ обучающихся «Байкальское кольцо — 2025». В конференции приняла участие учащаяся объединения «Туристы-проводники» (педагог — Рязановский Игорь Игоревич) Лапшина Василиса. Под руководством Игоря Игоревича Василиса подготовила исследовательскую работу по теме «Взаимосвязь […] The post «Байкальское кольцо — 2025» first appeared on ЦЕНТР ДЕТСКОГО ТВОРЧЕСТВА «ВОСХОД» .</description></item><item><title>[Спортивная школа № 5] Профилактика суицидального поведения среди несовершеннолетних.</title><link>https://irk-dyush5.ru/p/7db4c29409bd41f482cabcf0cfce3e1f?utm_medium=rss</link><guid>https://irk-dyush5.ru/p/7db4c29409bd41f482cabcf0cfce3e1f?utm_medium=rss</guid><pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:51:00 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-16T06:51:00Z</dc:date><description>Подробнее..</description></item><item><title>[ЦДТТ] Очный городской турнир по быстрым шахматам «Шахматная зима»</title><link>https://38cdtt.ru/ochnyj-gorodskoj-turnir-po-bystrym-shahmatam-shahmatnaya-zima/</link><guid>https://38cdtt.ru/ochnyj-gorodskoj-turnir-po-bystrym-shahmatam-shahmatnaya-zima/</guid><pubDate>Tue, 16 Dec 2025 03:16:40 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-16T03:16:40Z</dc:date><description>20 декабря 2025 года в Центре детского технического творчества (ул. Театральная, 21) пройдет очный городской турнир по быстрым шахматам «Шахматная зима». Начало турнира в 14.00. Принять участие могут дети 2017 года рождения и старше с рейтингом по быстрым шахматам до 1250. Рейтинг и ID код Российской Шахматной Федерации (РШФ) можно посмотреть по ссылке https://ratings.ruchess.ru/?ysclid=m4fo6odg5w632940342 . Участникам […]</description></item><item><title>[ДЮЦ «Илья Муромец»] День матери в Детском юношеском центре «Илья Муромец»!</title><link>http://xn----jtbhmganp0a8azdub.xn--p1acf/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=357&amp;catid=8&amp;Itemid=109</link><guid>http://xn----jtbhmganp0a8azdub.xn--p1acf/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=357&amp;catid=8&amp;Itemid=109</guid><pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:19:10 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-15T18:19:10Z</dc:date><description>22 ноября в нашем центре состоялось замечательное мероприятие, посвящённое мамам! Совместно с детьми они сыграли в квиз, а затем отправились на мастер-классы, чтобы сделать подарки друг для друга. Мероприятие прошло в тёплой семейной атмосфере, все улыбались и получали удовольствие от общения. Завершилось всё памятным вручением фотографий — теперь у всех останутся яркие воспоминания об этом дне. Спасибо всем мамам и детям, которые приняли участие! Желаем вам здоровья, любви и гармонии!</description></item><item><title>[ДЮЦ «Илья Муромец»] Профориентация — это не скучно!</title><link>http://xn----jtbhmganp0a8azdub.xn--p1acf/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=356&amp;catid=8&amp;Itemid=109</link><guid>http://xn----jtbhmganp0a8azdub.xn--p1acf/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=356&amp;catid=8&amp;Itemid=109</guid><pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:17:36 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-15T18:17:36Z</dc:date><description>11 ноября Детско-юношеский центр "Илья Муромец" на один день превратился в площадку для уникальной игры. Мы провели для учащихся профориентационное лото! В чём была идея? Мы взяли за основу любимую всеми игру и наполнили её новым смыслом. На игровых карточках — не цифры, а современные и классические профессии. Благодаря лото мы: - познакомили ребят с миром профессий легко и непринужденно. - потренировали быстроту принятия решений и внимательность. - помогли через вопросы запомнить, в чём специфика разных специальностей. И это сработало! Ребята с огромным энтузиазмом погрузились в игру, отвечал…</description></item><item><title>[ДЮЦ «Илья Муромец»] «Ночь искусств»</title><link>http://xn----jtbhmganp0a8azdub.xn--p1acf/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=355&amp;catid=8&amp;Itemid=109</link><guid>http://xn----jtbhmganp0a8azdub.xn--p1acf/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=355&amp;catid=8&amp;Itemid=109</guid><pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:15:24 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-15T18:15:24Z</dc:date><description>«Ночь искусств» В библиотеке имени Евгения Евтушенко в рамках ежегодной акции «Ночь искусств – 2025» прошло два творческих мастер-класса, подготовленных педагогами ДЮЦ «Илья Муромец». Третий класс участвовал в увлекательном мастер-классе по декоративно-прикладному искусству. Руководил занятием талантливый педагог Елена Васильевна Ралько. Дети познакомились с искусством создания осеннего коллажа, которое позволяет выразить чувства и идеи, используя доступные материалы и оригинальные техники. Под чутким руководством Елены Васильевны ребята создали уникальные композиции, отражающие прелесть осенн…</description></item><item><title>[ЦДТТ] Профилактика суицидального поведения среди несовершеннолетних.</title><link>https://38cdtt.ru/profilaktika-suiczidalnogo-povedeniya-sredi-nesovershennoletnih/</link><guid>https://38cdtt.ru/profilaktika-suiczidalnogo-povedeniya-sredi-nesovershennoletnih/</guid><pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:41:13 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-15T08:41:13Z</dc:date><description>Детский суицид — трагическое явление, которое необходимо предотвращать комплексно. Основа профилактики — доверительные отношения и понимание возрастных особенностей восприятия. Основные причины и риски: • Искаженное понимание смерти как обратимой или игровой ситуации, формируемое виртуальной средой. • Стратегия избегания трудностей, когда уход рассматривается как способ прекратить страдания. • Замещение реальности виртуальным пространством, что ведет к дезадаптации. • Крик о помощи, проявляющийся в поведенческих […]</description></item><item><title>[ДДТ № 1] Муниципальная ресурсная площадка!</title><link>https://38ddt1.ru/municipalnaya-resursnaya-ploshhadka-5/</link><guid>https://38ddt1.ru/municipalnaya-resursnaya-ploshhadka-5/</guid><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 03:07:55 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-13T03:07:55Z</dc:date><description>12 декабря 2025 года на базе Дома детского творчества № 1 в рамках муниципальной ресурсной площадки «Организация наставничества молодых педагогов» состоялся мастер-класс «Объемная живопись: багульник». В течение двух часов педагоги осваивали технику создания объемной композиции. Мария Викторовна Шкаровская, педагог дополнительного образования МБУДО г. Иркутска ДДТ №1, продемонстрировала методику работы с использованием мастихина (художественного шпателя). Участники учились изображать лепестки багульника […]</description></item><item><title>[ДДТ № 1] Итоги конкурса  «Яркие краски правил дорожного движения»</title><link>https://38ddt1.ru/itogi-konkursa-yarkie-kraski-pravil-dorozhnogo-dvizheniya-2/</link><guid>https://38ddt1.ru/itogi-konkursa-yarkie-kraski-pravil-dorozhnogo-dvizheniya-2/</guid><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 05:13:45 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-12T05:13:45Z</dc:date><description>Уважаемые участники открытого городского дистанционного конкурса «Яркие краски правил дорожного движения» подведены итого, которые отражены в протоколе жюри. В связи с большим объемом работы, просим Вас скачать документы самостоятельно, прейдя по ССЫЛКЕ (нажать) Листайте страницы:</description></item><item><title>[ЦДТ «Октябрьский»] Конкурс «Новогодний марафон творчества»</title><link>https://38cdt.ru/2025/12/11/konkurs-novogodnij-marafon-tvorchestva/</link><guid>https://38cdt.ru/2025/12/11/konkurs-novogodnij-marafon-tvorchestva/</guid><pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:38:42 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-11T03:38:42Z</dc:date><description>ЦДТ «Октябрьский» объявляет о старте открытого городского конкурса детского и педагогического творчества «Новогодний марафон творчества» среди детей, подростков и педагогов образовательных организаций города Иркутска. Участники: обучающиеся дошкольных, общеобразовательных и дополнительных образовательных организаций города иркутска, педагогические работники. Конкурс проводится по номинациям: «Новогодняя поздравительная газета»; «Новогоднее чудо»; «Новогоднее фото»; «Новогодний костюм»; «Художественное чтение»; «Новогодняя песня»; «Новогоднее шоу»; […]</description></item><item><title>[ДДТ № 5] Педагогические находки года</title><link>https://38ddt5.ru/innovacii-v-dopolnitelnom-obrazovanii/</link><guid>https://38ddt5.ru/innovacii-v-dopolnitelnom-obrazovanii/</guid><pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:33:22 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-09T10:33:22Z</dc:date><description>«Чтобы дать ученику искорку знаний, учителю надо впитать целое море света» Сухомлинский В. .А. 5 декабря 2025 года в МБОУ СОШ № 50 г. Слюдянка состоялся региональный конкурс методических материалов «Педагогические находки года» среди педагогических работников образовательных организаций Иркутской области. Задачами  конкурса являлись: повышение профессиональных компетенций педагогических работников, выявление, обобщение и распространение лучших практик, поощрение […]</description></item><item><title>[Спортивная школа № 4] Финал первенства г. Иркутска по ВОЛЕЙБОЛУ среди ДЕВУШЕК 2011-2012 годов рождения. Всероссийский проект «Волейбол — в школу «Серебряный мяч»</title><link>https://dush4.ru/2025/12/final-pervenstva-g-irkutska-po-volejbolu-sredi-devushek-2011-2012-godov-rozhdeniya-vserossijskij-proekt-volejbol-v-shkolu-serebryanyj-myach/</link><guid>https://dush4.ru/2025/12/final-pervenstva-g-irkutska-po-volejbolu-sredi-devushek-2011-2012-godov-rozhdeniya-vserossijskij-proekt-volejbol-v-shkolu-serebryanyj-myach/</guid><pubDate>Tue, 09 Dec 2025 04:45:45 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-09T04:45:45Z</dc:date><description>Финальные соревнования по волейболу среди девушек 2011-2012 годов рождения прошли в г. Иркутске 5-6 декабря 2025 на базе спортивного зала МБОУ г. Иркутска СОШ № 40 в рамках Всероссийского проекта «Волейбол в школу – Серебряный мяч»  На 1-ом этапе в окружных соревнованиях приняли участие:  Ленинский округ 17 команд =170 человек;  Свердловский округ 15 команд = […]</description></item><item><title>[ДДТ № 5] Внимание опрос!</title><link>https://38ddt5.ru/vnimanie-opros-2/</link><guid>https://38ddt5.ru/vnimanie-opros-2/</guid><pubDate>Mon, 08 Dec 2025 10:18:51 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-08T10:18:51Z</dc:date><description>Уважаемые родители, предлагаем вам пройти опрос удовлетворенности образовательным процессом в МБУДО города Иркутска «Дом детского творчества № 5», который поможет нам стать лучше. Ваше мнение очень важно для нас!  Ссылка на опросник: https://forms.yandex.ru/u/6936796795add597e1b98fe6</description></item><item><title>[ДДТ № 1] Всероссийские соревнования по боксу на Кубок мэра Хабаровска: итоги турнира</title><link>https://38ddt1.ru/vserossijskie-sorevnovaniya-po-boksu-na-kubok-mera-xabarovska-itogi-turnira/</link><guid>https://38ddt1.ru/vserossijskie-sorevnovaniya-po-boksu-na-kubok-mera-xabarovska-itogi-turnira/</guid><pubDate>Mon, 08 Dec 2025 07:51:21 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-08T07:51:21Z</dc:date><description>С 3 по 8 декабря 2025 года в Хабаровске на базе культурно-спортивного комплекса «Арсеналец» проходили Всероссийские соревнования по боксу на Кубок мэра города. Турнир собрал рекордное количество участников — 194 спортсмена из 24 регионов России, а также впервые на ринг вышли команды из Донецкой народной республики и Запорожской области. 8 декабря состоялись финальные поединки, определившие сильнейших […]</description></item><item><title>[Спортивная школа № 6] Новость</title><link>https://38sport6.ru/2007-2/</link><guid>https://38sport6.ru/2007-2/</guid><pubDate>Mon, 08 Dec 2025 04:58:15 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-08T04:58:15Z</dc:date><description>Новость</description></item><item><title>[Дворец творчества] XXXIII городская научно-практическая конференция «Тропами Прибайкалья»</title><link>https://ddut-irk.ru/p/4b63d520a9ec45448da0aa8c44bde003?utm_medium=rss</link><guid>https://ddut-irk.ru/p/4b63d520a9ec45448da0aa8c44bde003?utm_medium=rss</guid><pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:17:00 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-05T06:17:00Z</dc:date><description>Подробнее..</description></item><item><title>[Спортивная школа № 4] Финал первенства г. Иркутска по ВОЛЕЙБОЛУ среди девочек 2013-2015 г.р.</title><link>https://dush4.ru/2025/12/final-pervenstva-g-irkutska-po-volejbolu-sredi-devochek-2013-2015-g-r/</link><guid>https://dush4.ru/2025/12/final-pervenstva-g-irkutska-po-volejbolu-sredi-devochek-2013-2015-g-r/</guid><pubDate>Thu, 04 Dec 2025 08:31:30 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-04T08:31:30Z</dc:date><description>Финальные соревнования по волейболу среди младших девушек прошли в г. Иркутске 2,4 декабря 2025 на базе спортивного зала СОШ № 40.  На 1-ом этапе в окружных соревнованиях приняли участие:  Ленинский округ 11 команд =110 человек;  Свердловский округ 11 команд = 110 человек;  Октябрьский округ 5 команд = 50 человек;  Правобережный округ 5 команд = 50 […]</description></item><item><title>[Спортивная школа № 4] Финал г. Иркутска среди «ШСК» ОО команд ЮНОШЕЙ 2009-2013 годов рождения по баскетболу в рамках ЗОНАЛЬНОГО ЭТАПА Всероссийского проекта «Баскетбол в школу — ШБЛ «ЛОКОБАСКЕТ».</title><link>https://dush4.ru/2025/12/final-g-irkutska-sredi-shsk-oo-komand-yunoshej-2009-2013-godov-rozhdeniya-po-basketbolu-v-ramkax-zonalnogo-etapa-vserossijskogo-proekta-basketbol-v-shkolu-shbl-lokobasket/</link><guid>https://dush4.ru/2025/12/final-g-irkutska-sredi-shsk-oo-komand-yunoshej-2009-2013-godov-rozhdeniya-po-basketbolu-v-ramkax-zonalnogo-etapa-vserossijskogo-proekta-basketbol-v-shkolu-shbl-lokobasket/</guid><pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:31:55 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-03T12:31:55Z</dc:date><description>В городе Иркутска в период с 24 по 29 ноября 2025 года проводились соревнования по баскетболу среди школьных спортивных клубов в рамках Спартакиады г. Иркутска 2025-2026 учебного года и ЗОНАЛЬНОГО ЭТАПА Всероссийского проекта «Баскетбол в школу – ШБЛ ЛОКОБАСКЕТ».  В соревнованиях принимали участие сборные команды ЮНОШЕЙ 2009 – 2013 годов рождения (победители и серебряные призеры […]</description></item><item><title>[ДДТ № 3] ВНИМАНИЕ!</title><link>https://38ddt3.ru/2025/12/03/vnimanie/</link><guid>https://38ddt3.ru/2025/12/03/vnimanie/</guid><pubDate>Wed, 03 Dec 2025 07:33:53 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-03T07:33:53Z</dc:date><description>Новость</description></item><item><title>[Спортивная школа № 7] Новость</title><link>https://38sport7.ru/3955-2/</link><guid>https://38sport7.ru/3955-2/</guid><pubDate>Wed, 03 Dec 2025 01:33:12 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-03T01:33:12Z</dc:date><description>Новость</description></item><item><title>[Спортивная школа № 5] ПАМЯТКА ПДД.</title><link>https://irk-dyush5.ru/p/0f7bcb3e01df4dca9f4e8205f4dce95e?utm_medium=rss</link><guid>https://irk-dyush5.ru/p/0f7bcb3e01df4dca9f4e8205f4dce95e?utm_medium=rss</guid><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 22:00:00 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-02T22:00:00Z</dc:date><description>Подробнее..</description></item><item><title>[ДДТ № 3] Итоги интеллектуально-развлекательной игры для мам «Устами младенца»</title><link>https://38ddt3.ru/2025/12/02/itogi-intellektualno-razvlekatelnoj-igry-dlya-mam-ustami-mladenca/</link><guid>https://38ddt3.ru/2025/12/02/itogi-intellektualno-razvlekatelnoj-igry-dlya-mam-ustami-mladenca/</guid><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 03:07:24 GMT</pubDate><dc:date>2025-12-02T03:07:24Z</dc:date><description>Итоги интеллектуально-развлекательной игры для мам «Устами младенца» В преддверии праздника «День Матери» прошла долгожданная интеллектуально-развлекательная игра для мам под названием «Супер мама». Это мероприятие собрало множество участников, которые с азартом соревновались в различных заданиях, демонстрируя свои знания и умения. Успех этого мероприятия стал благодаря поддержке наших спонсоров и активному участию всех команд.   В мероприятии […]</description></item><item><title>[ДДТ № 3] Муниципальный конкурс видеороликов «Осторожно, пешеход!»</title><link>https://38ddt3.ru/2025/11/24/municipalnyj-konkurs-videorolikov-ostorozhno-peshexod/</link><guid>https://38ddt3.ru/2025/11/24/municipalnyj-konkurs-videorolikov-ostorozhno-peshexod/</guid><pubDate>Mon, 24 Nov 2025 07:54:54 GMT</pubDate><dc:date>2025-11-24T07:54:54Z</dc:date><description>Муниципальный ресурсный центр по профилактике детского дорожно-транспортного травматизма «ПроДвижение» при МБУДО г. Иркутска ДДТ № 3 с 14 октября по 12 ноября 2025 провел муниципальный конкурс видеороликов «Осторожно, пешеход!». Конкурс прошел по 3 номинациям: – «Юный пешеход» (видеоролики, направленные на создание стереотипа законопослушного поведения на дороге среди пешеходов); – «Ребенок-главный пассажир» (видеоролики, направленные на пропаганду […]</description></item><item><title>[Спортивная школа № 6] Новость</title><link>https://38sport6.ru/1994-2/</link><guid>https://38sport6.ru/1994-2/</guid><pubDate>Tue, 18 Nov 2025 07:22:07 GMT</pubDate><dc:date>2025-11-18T07:22:07Z</dc:date><description>Новость</description></item><item><title>[Спортивная школа № 3] Муниципальный проект «Их имена наш город помнит»</title><link>https://irkdsport3.ru/2025/11/14/%d0%bc%d1%83%d0%bd%d0%b8%d1%86%d0%b8%d0%bf%d0%b0%d0%bb%d1%8c%d0%bd%d1%8b%d0%b9-%d0%bf%d1%80%d0%be%d0%b5%d0%ba%d1%82-%d0%b8%d1%85-%d0%b8%d0%bc%d0%b5%d0%bd%d0%b0-%d0%bd%d0%b0%d1%88-%d0%b3%d0%be/</link><guid>https://irkdsport3.ru/2025/11/14/%d0%bc%d1%83%d0%bd%d0%b8%d1%86%d0%b8%d0%bf%d0%b0%d0%bb%d1%8c%d0%bd%d1%8b%d0%b9-%d0%bf%d1%80%d0%be%d0%b5%d0%ba%d1%82-%d0%b8%d1%85-%d0%b8%d0%bc%d0%b5%d0%bd%d0%b0-%d0%bd%d0%b0%d1%88-%d0%b3%d0%be/</guid><pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:34:02 GMT</pubDate><dc:date>2025-11-14T06:34:02Z</dc:date><description>Сообщение Муниципальный проект «Их имена наш город помнит» появились сначала на МБОУ дополнительного образования города Иркутска «Спортивная школа № 3» .</description></item><item><title>[Спортивная школа № 7] Новость</title><link>https://38sport7.ru/3951-2/</link><guid>https://38sport7.ru/3951-2/</guid><pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:24:27 GMT</pubDate><dc:date>2025-11-14T06:24:27Z</dc:date><description>Новость</description></item><item><title>[Спортивная школа № 6] Волейбол. Первенство Октябрьского округа г. Иркутска среди образовательных организаций в зачет  Спартакиады школьных спортивных клубов.</title><link>https://38sport6.ru/volejbol-pervenstvo-oktyabrskogo-okruga-g-irkutska-sredi-obrazovatelnyh-organizacij-v-zachet-spartakiady-shkolnyh-sportivnyh-klubov/</link><guid>https://38sport6.ru/volejbol-pervenstvo-oktyabrskogo-okruga-g-irkutska-sredi-obrazovatelnyh-organizacij-v-zachet-spartakiady-shkolnyh-sportivnyh-klubov/</guid><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 15:44:58 GMT</pubDate><dc:date>2025-11-12T15:44:58Z</dc:date><description>С 14 октября по 7 ноября 2025 года проходил окружной этап Спартакиады среди школьных спортивных клубов общеобразовательных школ Октябрьского округа г. Иркутска. Соревнования проводились в СОШ № 16, 23, 25, 26, 44. В соревнованиях принимали участие 11 школ округа, 39 команд юношей и девушек, всего 480 участников. Результаты соревнований в общекомандном зачете: 1 место МБОУ […]</description></item><item><title>[Спортивная школа № 3] Министерство образования Иркутской области просит распространить о мошенниках. При размещении просьба указывать хештег  #КладиТрубку.</title><link>https://irkdsport3.ru/2025/10/09/%d0%bc%d0%b8%d0%bd%d0%b8%d1%81%d1%82%d0%b5%d1%80%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%be-%d0%be%d0%b1%d1%80%d0%b0%d0%b7%d0%be%d0%b2%d0%b0%d0%bd%d0%b8%d1%8f-%d0%b8%d1%80%d0%ba%d1%83%d1%82%d1%81%d0%ba%d0%be%d0%b9/</link><guid>https://irkdsport3.ru/2025/10/09/%d0%bc%d0%b8%d0%bd%d0%b8%d1%81%d1%82%d0%b5%d1%80%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%be-%d0%be%d0%b1%d1%80%d0%b0%d0%b7%d0%be%d0%b2%d0%b0%d0%bd%d0%b8%d1%8f-%d0%b8%d1%80%d0%ba%d1%83%d1%82%d1%81%d0%ba%d0%be%d0%b9/</guid><pubDate>Thu, 09 Oct 2025 12:26:48 GMT</pubDate><dc:date>2025-10-09T12:26:48Z</dc:date><description>Яндекс-диске: https://disk.yandex.ru/d/o4O9IbJ88Mbw_w Сообщение Министерство образования Иркутской области просит распространить о мошенниках. При размещении просьба указывать хештег  #КладиТрубку. появились сначала на МБОУ дополнительного образования города Иркутска «Спортивная школа № 3» .</description></item><item><title>[Спортивная школа № 3] 30.09.2025 г. Прошли соревнования Первенство Правобережного округа г. Иркутска по лёгкой атлетике среди МОО г. Иркутска.</title><link>https://irkdsport3.ru/2025/10/06/30-09-2025-%d0%b3-%d0%bf%d1%80%d0%be%d1%88%d0%bb%d0%b8-%d1%81%d0%be%d1%80%d0%b5%d0%b2%d0%bd%d0%be%d0%b2%d0%b0%d0%bd%d0%b8%d1%8f-%d0%bf%d0%b5%d1%80%d0%b2%d0%b5%d0%bd%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%be-%d0%bf/</link><guid>https://irkdsport3.ru/2025/10/06/30-09-2025-%d0%b3-%d0%bf%d1%80%d0%be%d1%88%d0%bb%d0%b8-%d1%81%d0%be%d1%80%d0%b5%d0%b2%d0%bd%d0%be%d0%b2%d0%b0%d0%bd%d0%b8%d1%8f-%d0%bf%d0%b5%d1%80%d0%b2%d0%b5%d0%bd%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%be-%d0%bf/</guid><pubDate>Mon, 06 Oct 2025 07:19:29 GMT</pubDate><dc:date>2025-10-06T07:19:29Z</dc:date><description>отчет главного судьи Сообщение 30.09.2025 г. Прошли соревнования Первенство Правобережного округа г. Иркутска по лёгкой атлетике среди МОО г. Иркутска. появились сначала на МБОУ дополнительного образования города Иркутска «Спортивная школа № 3» .</description></item><item><title>[Дворец спорта «Юность»] внимание</title><link>https://dvorecunost.ru/sveltybyobobrazovatelnoiorganizacii/obrazovanie/130-2014-08-01-06-37-55</link><guid>https://dvorecunost.ru/sveltybyobobrazovatelnoiorganizacii/obrazovanie/130-2014-08-01-06-37-55</guid><pubDate>Fri, 01 Aug 2014 06:33:04 GMT</pubDate><dc:date>2014-08-01T06:33:04Z</dc:date><description>ВНИМАНИЕ! ХУДОЖЕСТВЕННАЯ ГИМНАСТИКА!!! Объявлен дополнительный набор девочек 2018-2020 годов рождения в группы по художественной гимнастике по договорам об оказании платных образовательных услуг. Расписание занятий вторник, четверг с 13.00 до 14.30. Перечень документов, необходимых для поступления на обучение в спортивную школу " Дворец спорта "Юность": копия свидетельства о рождении поступающего ребенка; копия СНИЛС ребёнка; медицинское заключение о допуске к прохождению спортивной подготовки ( скачать образец ); результаты анализа на энтеробиоз (я/глистов); одна фотография формата 3х4; копия…</description></item></channel></rss>